莫拉達：後悔離開祖雲達斯重返皇馬

車路士前鋒莫拉達接受訪問表示，如非當年前球會皇家馬德里有回購條款，他可自行選擇下必定留在祖雲達斯，因他深愛祖雲達斯及意大利，並認為意大利相比西班牙及英格蘭更適宜居住。

莫拉特接受訪問時提及離開祖雲達斯時相當感慨，當被問及為何只逗留短短兩季就離開祖雲達斯時，他表示這是迫於無奈的決定：「這是雙方球會最初定下的協議，當時我是無比的失望亦只能尊重並接受，因我在祖雲達斯找到自己的價值，他們非常體貼及照顧我，當我剛加盟祖雲達斯時我只是一個男孩，我離開時是一個真正的職業球員，假若能重來，我可能會堅持留在祖雲達斯。」

近年不斷有西班牙球員外流至英超等聯賽，莫拉特指意大利才是西班牙人最適合居住的地方：「在意大利你擁有所有需要的東西，城市美觀、歷史、藝術、飲食、時裝、天氣及語言，我認為球員在場內發揮出色，場外能否適應該城市非常重要，坦白說倫敦的天氣及飲食我仍然在適應中，我現在與妻子都比較多時間留在家中，不像往日在都靈時常出門。」

躝啦

等完約囉

我地有巴舒亞衣唔洗你條廢柴了

再嘈雪埋你

換dybala

搞笑定認真？巴舒亞衣會好過摩拉達？
仲有摩拉達後悔番皇馬又唔係後悔去車路士
洗唔洗咁玻璃心

Ching貢認真

回購係一定要ACCEPT BID姐...
佢唔REJECT CONTRACT得唔得

倫敦好似一年有300日落雨，比我都唔想住

牙銘出名弱智
包容下

搞笑定認真？

Lan

月台仔

好撚廢，佢既對抗性接近係零

搵件大隻佬中堅同佢玩肉搏佢基本上成場都唔會惦到波

佢以為係祖記踢得好
返去實有正選, 點知又係後備

依家係轟仔好差咩？！

同你比既直頭超班

yes

係都你躝先
沙巴哥斯達都呢啲二三線料都勁過你

我尼日利亞球王